一句講晒飲可樂加冰底定冇冰底

一定係飲有冰底嘅先夠爽
就咁飲先至原汁原味

冰鎮可樂

識飲一定係室溫可樂放晒氣先飲

睇下凍唔凍，唔夠凍啲汽會走曬

咩汽水都一定係凍撚到震先好飲

大舊冰, 唔好碎冰

冰鎮住飲定冰鎮完先飲？

巴打飲開糖水

有啲咁嘅事

點解？

碎冰唔夠凍, 快融仲要溝淡左

係餐廳飲就要冰底，因為通常雪得唔夠凍
係屋企雪櫃夠凍就唔洗加冰

比d掌聲自己

唔飲無冰既可樂

試過自己雪櫃到雪到少少變冰 好似以前凝冰咁 正撚到

自己係屋企都會加

將啲可樂雪成冰粒做冰底

凍耐咗就

冰底

冰底檸底

成罐雪冰

用可樂整既冰做冰底加一兩片檸檬落去

用冰杯